[月經]點解勝利十一人好似可以無視個制裁咁

有冇人可以講解下

企業唔聽話

連一個行政長官都可以被美國制裁
仲可以將香港「打做」成國際金融中心
咁撚搞笑